對所有醫護最後一次警告

假如任何一個醫護因為罷工比人炒
所有工會成員一定要立即辭職
唔好同我講咩等法律程序解決
仲相信香港有法治既人本身就抵死
就算好彩比你JR到中間已經出現好撚多個受害者
同一招對付得你一個工會自然可以拎黎對付其他工會
希望下面幅圖日後唔洗拎黎串醫護手足

agger

咁樣的確係最好

個狀況可以去到任何一個行業 佢地一定會想囉你地黎試水溫

團結一致 我認為其他工會都要著手去準備

嘩 巧威威wo 又教人做野

發動工業行動係唔需要辭職的

同意，但一定做唔出

警告你落場做搞手叫人辭職啦 講經
串手足不分化不割席講左幾耐 你串啲咩

都未夠200萬條港豬教年年考第一既淋病做野咁威啦柒頭

我有辦法落場做到搞手直頭吹雞領軍進攻禮賓府啦
將手足當condom又點可以叫割席咁難聽呢

被警告辭職

人地唔辭職點啊
你又「叫」人火魔？

政府又要護士辭職
黑警又叫辭職
藍屍又叫護士辭職
自己人又叫護士辭職

你可以選擇唔辭既
反正共同上落一向喺句口號黎啫
不過到時候比人當狗咁玩再比其他人恥笑唔好怨
條路自己揀 仆街唔好喊

罷一半唔罷 得香港先咁on9

一係唔好罷 一罷就去到盡

香港罷工 國際笑話

假如任何一個醫護因為罷工比人炒,建議無限期罷工

做到就唔會攪成咁啦

罷工唔應該有期限
未達到條件前一直要罷

無論咩行業 企唔硬
就一定秋後算賬架啦
罷一半縮一半 兩邊唔討好

我擺左工5年,抗爭係要咁

我到而家重擺緊,日日係屋企打下機訓下覺不知幾好

撐你 憑咩教人做野 係叻既

即刻去讀書幾年後做醫療系任何一個post/入職醫院洗廁所

再加入公會再做以上既野咁就有說服力

成日鳩嗡就無成本 你老幾呀

啲人洗你教？

洗你教？
人地自己唔知？
人地濕咗個身就要考慮好多野
你地啲啦啦隊唔知頭唔知路 天馬行空 想總辭就一步登天
仲響側邊教人做野

真心想請教 有邊個發達國家嘅醫護罷工 係一次過罷到底?